[{"question": "https://www.zhihu.com/question/40173466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40173466/answer/675151965", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u77ed\u5374\u80fd\u8ba9\u4eba\u7b11\u62bd\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19597229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19597229/answer/684487962", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u5b69\u662f\u5927\u53d4\u63a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324419343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324419343/answer/687201453", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u67d0\u5b9d\u4e0a\u51e0\u5757\u94b1\u4e00\u65a4\u7684\u732b\u7cae\uff0c\u51e0\u4e07\u751a\u81f3\u51e0\u5341\u4e07\u7684\u9500\u91cf\uff1f\u4e70\u7cae\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/683716312", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320505054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320505054/answer/678619592", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u5b69\u5b50\u662f\u4ea7\u68c0\u6ca1\u95ee\u9898\uff0c\u51fa\u751f\u624d\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/685195314", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310247209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310247209/answer/681227193", "content": "\n\u5728\u95f2\u9c7c\u4e0a\u51fa\u552e\u95f2\u7f6e\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e70\u5bb6\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324528790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324528790/answer/685025269", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u8b66\u65b9\u4e0d\u518d\u7533\u8bf7\u674e\u80dc\u5229\u62d8\u6355\u4ee4\uff0c\u674e\u80dc\u5229\u5168\u8eab\u800c\u9000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323081437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323081437/answer/685859012", "content": "\n\u5982\u4f55\u963b\u6b62 18 \u5c81\u5973\u513f\u6350\u732e\u5668\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305664092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305664092/answer/685866724", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7c89\u5728\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u51b3\u5b9a\u8981\u505a\u534e\u4e3a\u7c89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322254207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322254207/answer/683375295", "content": "\nMCU\u4e2d\u94a2\u94c1\u4fa0\u6700\u7ec8\u539f\u8c05\u51ac\u5175\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46589562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46589562/answer/684603181", "content": "\n\u4e91\u6e38\u620f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u6210\u4e3a\u4e3b\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323204161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323204161/answer/684993744", "content": "\n\u4f55\u8001\u5e08\u548c\u9ec4\u6e24\u7684\u60c5\u5546\u4e0d\u540c\u5728\u54ea\u91cc\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324846525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324846525/answer/686877856", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79d1\u5927\u8868\u767d\u5899\u4e0b\u5173\u4e8e\u51fa\u56fd\u8bfbphd\u5229\u5f0a\u7684\u65b0\u4e00\u8f6e\u8ba8\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324287156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324287156/answer/684332538", "content": "\n\u8c03\u4f83\u5730\u9707\u4e8b\u4ef6\u8fc7\u540e\uff0c\u5f20\u4e91\u96f7\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5c31\u6b64\u51c9\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323760991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323760991/answer/681071897", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u9976\u5e02\u7b2c\u4e94\u5c0f\u5b66\u5bb6\u957f\u5f53\u7740\u5168\u73ed\u540c\u5b66\u6345\u6b7b\u5973\u513f\u7537\u540c\u5b66\uff1f\u8fd9\u4e00\u60b2\u5267\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/687288461", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25742110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25742110/answer/686852207", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6e05\u534e\u5b66\u5b50\u6012\u6279\u6768\u632f\u5b81\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323703951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323703951/answer/680873566", "content": "\n\u6709\u4e2a\u8ffd\u6211\u7684\u7537\u751f\u9001\u4e86\u6211\u4e24\u53cc\u5047\u978b\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322350769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322350769/answer/679600230", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u54ea\u4e9b\u6bb5\u5b50\u628a\u4f60\u9017\u7b11\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/687224780", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21917140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21917140/answer/678352647", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u591a\u6570\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u7fbd\u6bdb\u7403\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315201648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315201648/answer/638966944", "content": "\n\u963f\u91cc\u4e91\u505a\u4e91\u8ba1\u7b97\u90a3\u4e48\u8270\u96be\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u9762\u5176\u4ed6\u516c\u53f8\u90fd\u968f\u4fbf\u5c31\u62e5\u6709\u4e86\u4e91\u8ba1\u7b97?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324436857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324436857/answer/685510012", "content": "\n\u4f60\u6700\u8d35\u7684\u6444\u5f71\u88c5\u5907\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u7528\u5b83\u62cd\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320060954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320060954/answer/683696151", "content": "\n\u82f9\u679c\u624b\u673a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f7f\u7528\u9ad8\u5bb9\u91cf\u7535\u6c60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323744652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323744652/answer/684685733", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5b9d\u9a6c\u6f0f\u6cb9\u662f\u901a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319667523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319667523/answer/678848949", "content": "\n\u5730\u7406\u6761\u4ef6\u5bf9\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6709\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/686358877", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319242340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319242340/answer/666131193", "content": "\n\u5230\u5e95\u7533\u8bba\u662f\u5728\u8003\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323795974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323795974/answer/683007096", "content": "\n\u5927\u7586\u53d1\u552e 2499 \u5143\u7684 Osmo Action \u7075\u7738\u8fd0\u52a8\u76f8\u673a\uff0c\u5c06\u5bf9 GoPro \u4ea7\u751f\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323305666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323305666/answer/684399062", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u771f\u5b9e\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269224906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269224906/answer/684348100", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u732b\u7684\u53cd\u5e94\u901f\u5ea6\u6bd4\u4eba\u5feb\uff0c\u4f46\u662f\u9017\u732b\u7684\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318595867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318595867/answer/684128594", "content": "\n\u957f\u671f\u559d\u53ef\u4e50\u7684\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323292540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323292540/answer/680932368", "content": "\n\u5065\u8eab\u65f6\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53ea\u7a7f\u8fd0\u52a8bra\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324105401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324105401/answer/681611787", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u5e02\u5bcc\u6e90\u5b66\u6821 32 \u4f4d\u8003\u751f\u56e0\u6d89\u5acc\u300c\u9ad8\u8003\u79fb\u6c11\u300d\u88ab\u53d6\u6d88\u5728\u6df1\u5733\u5e02\u7684\u9ad8\u8003\u62a5\u540d\u8d44\u683c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58972715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58972715/answer/679182662", "content": "\n\u4f60\u6709\u591a\u7231\u6cb3\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312160591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312160591/answer/677465718", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u7684\u672c\u5730\u4eba\u771f\u7684\u90fd\u6bd4\u8f83\u6709\u94b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321590917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321590917/answer/673752582", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eca\u5e74\uff082019 \u5e74\uff09\u6c34\u679c\u5356\u5f97\u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/654399695", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301788273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301788273/answer/663878149", "content": "\n0\u5ea6\u53ef\u4e50\u771f\u7684\u6ca1\u6709\u5361\u8def\u91cc\u5417\uff0c\u7ecf\u5e38\u559d\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u53d1\u80d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308899808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308899808/answer/658059243", "content": "\n2019 \u5e74\u8fd8\u5728\u7528 iPhone 6 \u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/651606940", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315805559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315805559/answer/653751776", "content": "\n\u5f53\u5a46\u5a46\u8bf4\uff0c\u6211\u4e0d\u7ed9\u4f60\u4eec\u5e26\u5b69\u5b50\u4e86\uff0c\u6709\u672c\u4e8b\u8ba9\u4f60\u81ea\u5df1\u5988\u5988\u6765\u5e26\u5427\uff0c\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/680127583", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308373353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308373353/answer/642838825", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u8a79\u59c6\u65af\u653e\u5230 2000 \u5e74\u4ee5\u540e\u7684\u6bcf\u4e00\u5c4a\u9009\u79c0\uff0c\u4ed6\u90fd\u4f1a\u662f\u72b6\u5143\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305640508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305640508/answer/683981419", "content": "\n\u5f53\u4e0b\u90e8\u5206\u6c11\u4f17\u5bf9\u534e\u4e3a\u7684\u8ffd\u6367\u7406\u667a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267709963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267709963/answer/369965024", "content": "\n\u5f53\u4eca\u7684\u4e2d\u56fd\u6587\u5b66\u771f\u7684\u8d85\u7ea7\u5dee\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28604030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28604030/answer/629854594", "content": "\n\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u88ab\u5237\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32118103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32118103/answer/680178422", "content": "\n\u62e5\u6709\u7a00\u6709\u59d3\u6c0f\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283201320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283201320/answer/677811862", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u60f3\u8981\u751f\u513f\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318124211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318124211/answer/648336152", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9648\u51a0\u5e0c\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35518652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35518652/answer/685072089", "content": "\n\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u662f\u5426\u6709\u5f00\u5ec9\u4ef7\u8f66\u65f6\u88ab\u6b67\u89c6\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317876897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317876897/answer/679037061", "content": "\n2019\u5e74\uff0c\u4e09\u661f\u548c\u534e\u4e3a\u60a8\u4e70\u54ea\u4e00\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288440360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288440360/answer/655476607", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u4e8e\u9ad8\u4e09\u5b66\u751f\u6765\u8bf4\u582a\u79f0\u795e\u5668\u7684\u6587\u5177\u548c\u751f\u6d3b\u7528\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314527542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314527542/answer/662250566", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u5230\u5e95\u8bbe\u4e86\u4e00\u4e2a\u591a\u5927\u7684\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316746855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316746855/answer/657601922", "content": "\n\u603c\u4e86\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u4f1a\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28986403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28986403/answer/645544111", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u600e\u6837\u5199\u51fa\u683c\u8c03\u6863\u6b21\u9ad8\u7684\u4f5c\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27812761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27812761/answer/684470024", "content": "\n\u5012\u5356\u54ea\u4e9b\u5408\u6cd5\u9ad8\u5229\u6da6\u4ea7\u54c1\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324184230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324184230/answer/684787173", "content": "\n\u5927\u5bb6\u89c9\u5f97\u5f20\u4e91\u96f7\u8981\u51c9\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/685357845", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324675316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324675316/answer/685824686", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u5927\u90e8\u5206\u79d1\u7814\u5de5\u4f5c\u8005\u90fd\u6bd4\u8f83\u6c34\uff0c\u4f46\u662f\u4e2d\u56fd\u79d1\u6280\u8fdb\u6b65\u8fc5\u901f\u800c\u4e14\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306115219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306115219/answer/684987285", "content": "\n\u6bd5\u4e1a\u540e\u7b2c\u4e00\u4efd\u5de5\u4f5c\u8fdb\u5165\u4e00\u5bb6\u9519\u8bef\u7684\u516c\u53f8\u5bf9\u4f60\u7684\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\u4ea7\u751f\u4e86\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/686947360", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25742110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25742110/answer/686947028", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6e05\u534e\u5b66\u5b50\u6012\u6279\u6768\u632f\u5b81\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25742110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25742110/answer/686269727", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6e05\u534e\u5b66\u5b50\u6012\u6279\u6768\u632f\u5b81\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288233183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288233183/answer/655734908", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u5230\u5357\u4eac\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322175199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322175199/answer/679337065", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u5f88\u8d35\u6c14\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313322836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313322836/answer/678538403", "content": "\n\u5434\u4eac\u88ab\u5b64\u7acb\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292664099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292664099/answer/677319727", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6f2b\u5a01\u641e\u7b11\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323902105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323902105/answer/683417754", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u5341\u4e94\u8bdd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37998730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37998730/answer/654190654", "content": "\n\u534e\u4e3a\u80a1\u6743\u7ed3\u6784\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22629470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22629470/answer/685205946", "content": "\n\u8f6c\u884c\u771f\u7684\u7a77\u4e09\u5e74\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321283996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321283996/answer/684560857", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4eba\u9020\u8089\u7684\u5e02\u573a\u524d\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324271692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324271692/answer/682862907", "content": "\n\u300a\u6743\u6e38\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u6700\u540e\u4e00\u96c6\u5982\u4f55\u5199\u624d\u80fd\u633d\u56de\u53e3\u7891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324120742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324120742/answer/681991979", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f20\u4e91\u96f7\u53bb\u5e74\u6f14\u51fa\u76f8\u58f0\u4e0d\u5f53\u8a00\u8f9e\uff0c\u4eca\u5e74\u9053\u6b49\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304838170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304838170/answer/681193903", "content": "\n\u5728\u6df1\u5733\u4f60\u89c9\u5f97\u7d2f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321278815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321278815/answer/683728639", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u75c5\u6001\u623f\u4ef7\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u7ec8\u7ed3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316017797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316017797/answer/678413996", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u4eca\u65e5\u5934\u6761\u548c\u6296\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321623812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321623812/answer/668473087", "content": "\n\u6709\u4eba\u8bf4\u660e\u671d\u662f\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u70c2\u7684\u738b\u671d\uff0c\u90a3\u4e48\u660e\u671d\u7a76\u7adf\u70c2\u5728\u54ea\u91cc\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46266923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46266923/answer/680842749", "content": "\n\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u7ea7\u7ecf\u5178\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313917591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313917591/answer/614157796", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u653b\u51fb\u652f\u4ed8\u5b9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269585777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269585777/answer/682966673", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u7ec8\u6ca1\u6709\u7559\u5728\u676d\u5dde\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49228761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49228761/answer/682457829", "content": "\n\u6c5f\u82cf\u548c\u5e7f\u4e1c\u7684\u6f5c\u529b\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313009213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313009213/answer/650924669", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e70\u597d\u4e00\u53ea\u5165\u95e8\u7684\u624b\u8868\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395986/answer/665164680", "content": "\n\u80f8\u56f4120\u5398\u7c73 \u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300487133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300487133/answer/677487982", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u6821\u91cc\u9762\u6709\u4e9b\u4eba\u53ef\u4ee5\u5f00\u5bbe\u5229\u6216\u8005\u6cd5\u62c9\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311342559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311342559/answer/676067256", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271861610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271861610/answer/652262458", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305685211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305685211/answer/665442977", "content": "\n\u4eba\u5728\u533b\u9662\u80fd\u65e0\u77e5\u5230\u4f55\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270765046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270765046/answer/658133338", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5b50\u79d1\u6280\u5927\u5b66 ACM \u6821\u8d5b\u9ad8\u4e2d\u751f\u5c60\u699c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318748841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318748841/answer/652841189", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u770b\u7740\u5e73\u5e73\u65e0\u5947\u5403\u8d77\u6765\u8d3c\u9999 \u300d\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30821648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30821648/answer/636120498", "content": "\n\u661f\u5df4\u514b\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u987e\u5ba2\u63d0\u7684\u8981\u6c42\uff0c\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269706064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269706064/answer/610782347", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u575a\u6301\u505a\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269224906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269224906/answer/683424449", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u732b\u7684\u53cd\u5e94\u901f\u5ea6\u6bd4\u4eba\u5feb\uff0c\u4f46\u662f\u9017\u732b\u7684\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308087688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308087688/answer/569215406", "content": "\nFaker \u771f\u7684\u6ca1\u5f97\u9ed1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264671171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264671171/answer/669566472", "content": "\n\u97e9\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60get\u4e0d\u5230\u7684\u6240\u8c13\u201c\u795e\u989c\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25742110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25742110/answer/686190149", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6e05\u534e\u5b66\u5b50\u6012\u6279\u6768\u632f\u5b81\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/415625136", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u662f\u5728\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322948926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322948926/answer/678303382", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u8bd7\u8bcd\u662f\u54ea\u9996\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55230947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55230947/answer/679885325", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u7ed3\u5a5a\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684?\n"}]